武肺令我睇清楚左對方為人

武漢肺炎呢個疫情令我停工停左幾個月，只係每個月替過幾日工，大部分時間都係屋企操體能！最近考救護衰左，自問我係冇盡力去操，但唔代表冇努力！

呢幾個月以黎，佢一直都覺得我係一個大懶蟲，日日訓到中午先起身！因為我做替工係揸通宵巴士，依排既生活模式習慣左好夜、夜到四五點先訓！而一起身就做下掌上壓、舉下鐵裝備下自己！佢乜都唔知就乜都話睇唔到我有努力過，去抹殺我既努力，俾說話我聽！工我又有搵過，工作上並唔係坐以待斃！

其實對於一個男人，說話唔使多講，簡單一句支持已經足夠！而從呢段期間，我睇得出佢唔係一個可以同自己共患難既女朋友！今日，我終於忍唔住屌撚柒佢，分手收場！

作為一個男人，好多野都可能失去！但係，尊嚴係唔可以失去！

Sorry for 1999，多謝各位睇哂我既訴苦！

你應該中出完再講分手

係咪條支那妹

點解佢會乜都唔知
如果係咁分手都係遲早既事

有料

我明呀ching！
但當我既腦海充滿多年黎既壓抑，先發覺自己情願射落街都唔想益佢

係，上次我衰心軟

支持振夫綱

唔係同居，但係我覺得自己付出過幾多努力係唔需要刻意同人講！佢唔知係可以去了解，但講左俾佢聽就話冇用！

一句講哂，佢只係覺得我依家冇工開冇撚用

我係未試過對朋友同女朋友咁爛口！

今次嬲撚到幾乎搬哂佢全家出黎屌，講明我好撚清楚自己講左啲乜同有乜後果！如果我後悔去挽留佢，往後日子咪俾佢食撚住？狗也不屌啦！

聽講第六七個月最後悔

支那妹都屌得 咁屎都食得啦

食左5年幾屎

體能已經過唔到？

衰掌上壓體能真係冇以前咁好，今年30有1，真係要努力操返起！

上次復合真係好撚on9，果陣仲諗住大家一齊果陣政治隻字不提就冇野！點知日常生活好多野都係是非不分，相處耐左就會體會到！原來藍絲做野同講野真係唔經大腦

唔溝通覺得對方會知？

咪生仔，污染香港血統

點先叫畀到支持對方？